---
uuid:             a76b8f78-3d61-4da9-a4ca-400352dc0d78
layout:           post
title:            '电影： 迷失课后'
slug:             movie-hokago-lost
subtitle:         null
date:             '2015-03-06T06:22:12.000Z'
updated:          '2015-07-31T06:58:46.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies

---


日本青春电影，关于爱，三段故事，一段悲剧百合，一段莫名，一段相爱分离，附上[豆瓣链接](http://movie.douban.com/subject/25861680/)。

第一段，未来妹子又悲剧了，又是喜欢上一个不爱她的妹子，不过这个妹子比起《思春期游戏》中的三佳妹子，对未来妹子好多了，就算是拒绝，也还送了个礼物给未来妹子，虽然于事无补，未来妹子苦得让人心碎。

然后是别离，二人的生命轨迹错开。看到未来妹子末尾可爱的恶作剧，对生活又多了无数的信心。

第二段，没仔细看，不明白两个妹子之间是什么关系，难道女二喜欢女一，故意画画女一的画来逼迫女二，让女二打开心扉找回跟同学相处的快乐？说不通，怎么说，这一段，男主的功劳都大过女二。

BG未成，百合隐晦，就当作是生活励志，生活中难免遭遇闲言碎语，一切随它去，他人只是无心之过，不用在意，认真你就输了。

第三段，如此美好，却只能分离，国内国外，天各一方，互相祝福。

我一直一位一部电影分多个单元讲多个”不相关“的故事，总是不妥，一来跳跃，而来每个故事都不能尽兴。当我看完第一个故事，便已经对接下来的故事不抱多大”期望“了。



